в идее,в переменном окружении я храю свой ключ.Если точнее, в таких переменных там хранится:
DefaultEndpointsProtocol
AccountName
AccountKey
EndpointSuffix

если черехз командную строку, то переменаная: 
AZURE_STORAGE_CONNECTION_STRING